[727] 而家應該係諗定大家下次發夢既分工

例如當見到開始少人
而前線有部分堅決留
而有部分覺得全徹
可以點協調先達至最佳效果

當然好多時都係前線當時先決定到
但可以先預計定果幾個情況